【有片 + 字幕】Ted Cruz 親身解釋佢點解反對 《香港人民自由和選擇法案》

睇清楚佢講乜
唔好比五毛 / 情緒化人士擾亂視線

Push

推上去推上去推上去

300萬愛國藍屍=共匪間諜
俾佢地入境美國，後果不堪設想

反對係非常正確既事
指控Ted Cruz既人相信都係井底之蛙
唔清楚中共滲透香港情況
到時肯定成堆支那人借香港之名仆過去美國玩滲透

up

正確
佢好欣賞香港人舉美國旗行為

更甚者係如果今次係借我地過橋
美國移民政策一定中門大開

難民移民湧入，德國歐盟有版你睇

Pushhhh

I agree with Ted

好多人聽到新聞
但係冇睇過佢講乜

泛民不如開移民公司幫手搞？

茉莉花園一日一post

push

無人格的毒男
Quota段假才子

其實反對左咪算，而家main point 係Trump 點算。

而家main point係好撚多人唔知點解人地反對

侵侵

假才子：唔好信一個美國人講就係

我要信一個香港人講美國移民政策

連登好撚多5毛帶風向

推

美國大門一開，邊啲人最踴躍？
緊係個班藍絲蝗蟲啦

好明顯佢有高人指點， 真正需要 過美國嗰啲都被沒收了passport

孟晚舟都有3本廁所板
真係中門大開最著數係堆「新香港人」

關注下呢個channel
啲內容好高質

Up

似弱智忽然時事台仔多啲

左膠又同twitter五毛支那粉紅同一戰線，笑鳩非左膠香港人俾人利用
左膠不如認自己係小粉紅算啦

佢嘅意思係我哋排返原本難民條隊就得, 你覺得我哋會夠 其他難民爭咩， 本身做政治難民就要一個非常之高嘅門檻，佢呢度就只不過係行返佢反移民路線而唔係你呢啲咁嘅 純高嘅理由

多謝樓主
其實都係想大家聽清楚先

你有冇睇片
佢講既理由唔係反移民

共和黨一早知道中共會利用香港滲透到香港啦
你估得佢一個咩
民主黨一方對保抖音微信 另一方面扮幫香港人 真係當人傻？

滲透到美國

睇得通透

SUPPORT TED CRUZ

唔止
好多人睇完標題就開屌

除咗Ted Cruz之外其他共和黨人都支持呢個et

*act

啲人想要光環咋咩共諜關佢鬼事咩

你有冇入集中營？ 你有冇畀人限制網絡？香港有冇童兵？

但點解last minute 先反對？早啲反對唔得？

亂咁開放搞到美國都守唔住 香港人去邊都會係一樣
一定要嚴格控制 唔好比佢地有機可乘

我覺得佢講嘅理由唔夠強,政治難民唔係週街派嘅，要有確實嘅證據你畀政權去威逼先至可以有呢個庇護 ，即係例如梁天琦嗰啲， 我睇唔明點解佢反對呢個專門開一條隊畀香港難民 嘅act

唔好比5毛搞亂

含到雪雪聲
賣完自動有cctoy做護主犬

佢撐台灣，新疆，西藏嘅時候香港仲翻緊深圳，飲緊喜茶

講對支那嘅認識，點對付支那
點夠佢嚟

推

一陣出左就成班藍絲五毛入晒美國做共碟

修正返等香港人真係走得安全

連登仔=condom
最搞笑做condom都唔知

好型

大家心知支那鳩派香港身份證同passport，中門大開嘅入境政策唔合理

失望正常但唔好俾pr狗帶到風向

其實佢講得好岩
要做嘅事根本唔係俾香港人走
而係同香港人一齊對抗ccp

因為中共可以製造假背景比間諜，而真異見者會被沒收護照限制離港路線

[member] 我理解Ted Cruz 嘅立場，作為美國民選議員，始終要以美國利益為依歸

中共嘅滲透太勁啦，共和黨McConnell (趙小蘭老公) 都收買埋

雖然天琦等係符合資格，但孟晚舟同李山等嘅腥港人都有特區護照喎

對美國黎講，放寬審批，真係俾中共利用香港渠道進行更多滲透 （一直香港都係中共隻白手套㗎啦，睇吓幾時粒石頭都砸爛埋隻手套）

加上Ted Cruz 係想施壓俾民主黨pass 佢條Script Act, 防止荷里活拍媚共嘅片

政治上係可以理解嘅手段 [/member］

Respect

根本唔應該大開中門任你入，英國而家用bno去得最多既都唔係黃係藍呀

PUSH

pish

Thanks Ted Cruz,
肯用5分鐘睇下就已經明白晒
反對都好正常

佢冇話放寬審查

反而我嫌呢個act唔夠大添， 除咗啲大人物之外其他人好難符合呢個條件

佢反對呢個act就會施壓到俾民主黨pass第二個act？

Push.

你知唔知美國對香港加左幾多難民配額

中共滲透全世界太勁

你話呢個act定係正常難民配額 ？

之前有撚講過用hotline?
眾議院hotline完參議院hotline
點樣早

解釋得好清楚，如果美國失守仲講乜嘢救香港手足

有一位知名澳洲華裔KOL為香港發聲，深入淺出咁講香港現況，希望大家多多支持他

中共說中國是香港的母親。但在我一個大陸人看來，中國才是那個弒母的逆子！ (坐澳觀天第151期 20200812）

Pushhhhhh

原先已將香港擺左落2021年15000名既配額入面，正常既配額已經多過之前

仲有一時避難唔代表消滅到大魔怪
長遠嚟講唔收皮嘅話 之後都係一鑊熟

係5000個, 而且要同古巴、委內瑞拉爭

唔政治正確都要講，除非麥卡錫主義復興，否則一定俾中共慘透玩殘，一定有人話老美可以加強背景審查，但中共冇嘢多人就最撚多，佢玩人海戰術你老美要用幾多人力物力做審查，而且之前都爆過幾單連CIA都被慘透，係連人地美國情報部門都可以有辦法慘透

美國國務院周三宣布，計劃2021財政年度接收逾30萬的新難民和尋求庇護者，其中新難民上限僅1.5萬人。而香港不但被納入難民分配項目，且與伊拉克、瓜地馬拉、古巴和委內瑞拉等國同列入特別配額組，因此申請難民並獲批准的港人可在美得到額外援助。

除左15000難民配額，仲有約29萬個申請政庇既位
你係咪認為全香港700萬人可以經過弱智審查之後全部去哂美國對美國黎講好好？
Ted 反對既理由有理有據
班豬閪講兩句spin去黨爭，然後支持左翼遲早要還個班五毛賤種走黎屌兩句共和黨就當真？

完全明白
Thank You Ted Cruz

點解你會覺得政治難民就好容易pass到？

支持Ted Cruz

ok

依家美國都立立亂
要申請庇護都去英國或者加拿大先啦

英國BNO又得，去加拿大讀個書移民又得
有心移民，依兩個途徑已經夠做，駛咩要咁多國家offer，走難走到揀老婆咁。
美國專心打共諜共匪好過

人地美國就係為左收受政治迫害既人
咁緊係唔會易pass啦
而家比你過去走難，唔係比你嘆世界
要安全走難既，有bno 就英國
冇就加拿大
係咪咁撚難明

移去大灣區?

仲有ted 否決個條法案就係令香港既「難民」極低門檻就可以申請，根本就唔撚合理

畀人拉過同埋起訴嘅人就仲叫低門檻？

你自己睇下想hotline 過個條act cut左幾多野先

He’s absolutely right

Pish

總之全世界都老奉要收香港人，唔收就係奶共

呢條政棍free ride香港人
某部分連登仔咁都仲要奶
真係下賤
鬼佬就係要奶下先舒服

ngo都帶緊

你有無份投佢出黎呀，佢份糧你有無份出呀？人地係美國參議員唔係香港參議員呀。佢本身對香港就無任何義務，人地肯幫已經好好。

你都on撚鳩
真係好撚白痴
知唔知咩叫政治資本

推
支持與否，都應該聽清人哋因咩事反對

你又邊位呀
郁d就出黎抽水

你都OnL9，佢講到明唔支持係因為真正需要呢個法案嘅人唔會出到境，反而間諜就可以用呢個法案入境呀傻西。

人地又有ICE又有NSA
藉口嚟姐.....你地咁都信
拎光環就gogogo
要自己蝕錢/成本就nonono
是常識吧

你鐘意講咩咪講咩

其實自從trump上台
美國每一年都deport左好多人出境
話驚你係間諜就算啦
藉口嚟姐....要搵就點都搵得返出嚟
同埋一開始screening咪得
唔明點解要奶到雪雪聲
唔肯接受現實

講到中共唔會幫間諜偽造文件咁，笑L死。如果Screening咁有效嘅話就唔會成堆間諜啦

吓...咁民主國家係要咁做
就係要冒風險，付代價都要捍衛自由
係你定我誤會左？

屌晒你地班愛侵力老母啦
想像下如果唔係ted cruz係民主黨人
你地咪又係叫晒春屌晒鬼 咁得閒聽佢解釋咩

當年美國點解要出兵幫南韓幫南越
死幾多美國人都要捍衛自由
而家收幾個香港人就話驚乜驚物
你班濕鳩仔仲未睇清楚本質
定係接受唔到原來香港人係condom
所以連自己都呃鳩埋

佢把聲同啲英文好正

推
無background check等於無掩雞籠

我係黃絲
不過我就同呢班盲奶侵、奶共和黨既戇鳩仔割蓆既
咪撚影衰我同其他正常黃絲

明明大多數共和黨都支持，議案未表態之前大部分連登仔都支持

點解而家風向180度大變變咗支持佢

無架 班傻閪盲撐咋嘛

Solomon Yue支唔支持?

屌 起一起樓主底 原來係弱智一名
咩袁弓夷比起trump更接近美國權力核心都講得出........

為咗保一個ted cruz當其他rubio同thawley係condom

支持Ted

乜柒都二分法嗰班唔會想睇

支持
淨係連登都咁多5毛啦
何況法案難民門檻低
中共一定大量滲透
再威脅我地手足

其實唔審批得嚴啲，係咁放比香港人去，一定勁多支那狗去，到時仲衰

其他共和黨大佬點睇先?

親共派點解要攬炒香港

正視聽

民主黨審

唔洗睇片我都信佢

支持ted

咪變番以前咁，純粹變咗例行審查，問一問當事人係咪共產黨員，當事人答唔係就放行

解釋即係掩飾

德州要頂撚住啲藍絲

咁香港安全港法案呢 呢個法案係專注比被捕手足 但近排好似冇咩消息

respect Ted cruz

放寬咗啲咩？Cut咗啲咩？

(3) SIGNIFICANT ROLE.—For purposes of clause (i) of subsection (b)(1)(A), a significant role shall include, with respect to the protests described in such clause—

(A) an organizing role;

(B) a first aid responder;

(C) a journalist or member of the media covering or offering public commentary;

(D) a provider of legal services to one or more individuals arrested for participating in such protests; or

(E) a participant who during the period beginning on June 9, 2019, and ending on June 30, 2020, was arrested, charged, detained, or convicted as a result of such participation.

從來無懷疑過佢

不嬲無vetting都好危險
只會益左班強國

推, Ted Cruz 嚟過香港撐示威

袁弓夷解釋
你信唔信佢唔關我事
但係自由港同呢條係兩條法

就係要攬炒

所以我決定支持呀祖

I agree with Ted Cruz !!!

香港人變左逃犯條例既陳同佳 比人借過橋

佢有樣野講到好岩，就係兩黨冇實質對華強硬的措施。

兩黨覺得放寬手足過去生活，一來符合人道主義，二來回報支持民主的人，亦無需同支那開波。佢地真係和平得太耐